Petition: 要求美國IRS停止有關北京2022冬奧贊助商稅務優惠

麻煩各位手足幫幫忙聯署埋!!! 呢個Petition係要求美國Internal Revenue Service停止有關贊助北京2022冬奧嘅稅務優惠!!! 或有關贊助商去遊說國際奧委會另覓冬奧場地!!! 呢個 Petition Solomon Yue 都有份吹大雞叫各位手足聯署!!!
U.S. Global Sponsors:
Airbnb
Coca-Cola
Dow Chemical Company
General Electric
Intel
Procter & Gamble
Visa

Petition:

Solomon Yue

手足...抗爭仲未完架!!! 麻煩各位幫幫手推啦...呢度有好多共狗打手係咁loop啲舊post上熱門；隊冧啲對佢哋不利嘅新post!!!

PUSH